一路捧港隊 一路推日文宣俾日本人connect佢哋俾中國隊踢頭之仇！

Push

push

係咩
多謝推post
哈 原來p牌冇得推隂功